世紀大騙局？乜野係旅遊體驗師？

岩岩上網搵parttime，忽然有人pm我
問我想唔想做旅遊體驗師
仲話要約個時間出黎傾
我心諗做乜9
有無巴打答到我乜鳩野叫旅遊體驗師？

走粉

問佢木鵰可自用？

牙朗等緊樓豬去陪佢

搵牙朗

搵你犯法 坐左好耐？

一睇就知運野啦

運毒

做返自己地區多，Blogger

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

中伏多

秦國牙朗

牙朗係呢行嘅領頭羊
佢仲係泰國體驗緊

即係監獄體驗師

唔坐反幾十年都體驗唔到

體驗下普通旅行都體驗唔到既監獄

建議樓豬同佢約實時間之後放飛機

無記錯東張閪望好耐之前有講過

一係運野
一係比錢入會傳銷

上過去佢地嘅講座，幾搞笑